英國政府將於本港時間晚上11時半宣布制裁中共官員

日出

鬥制裁

祖國萬歲

東突定Hk?

東突啦

日出了嗎

突然加速?

Still Good la

Btw who is the next

真八國聯軍

我估777都有份

支那記住要反制呀，唔好縮
大英帝國制裁一隻支那狗，支那就要制裁十倍

唔做戰狼都唔知支那厲害

包唔包中國香港先
英國制裁班中國香港班狗官威力一定大過美國好多

比較期待支那嘅反制裁

有 我買$500龍門飯券 放尖沙咀畀連登仔

路透好早話英國會制裁四個港共

愈走得多人愈制裁

手震比左負評

Shit

同EU同步

Dominic Raab 被人爆完大獲
依家點都要出下牌
不過我睇佢遲早都係要走

等完善咗先啦

發生咩事

推

大英

好嬲好嬲

不過最好應該係涉及隱瞞疫情

更加唔使講佢哋呢啲人食野味害死全世界

namaste

OGOGOGOGOGO 林奠全家!!!!

we need Farage

Read my name

太陽出來了

all talk

Namaste

中共官員，係咪又係啲唔知邊個

可否宣布追殺支共官員?

快 d 制裁埋香港官員同凍結資產

根本英國同歐盟係“打隆通”一致做

Push

要連坐先有用呀，鄰國反制不嬲都連坐哂你+你全家+你全家做果D公司

咱們支那人不吃這一套

咪又係拉多幾個香港人亂鳩咁告

宣佈777全家英國國籍失效

全家打科興好過啦

All talk no action

跟歐盟制裁
唔覺得會有香港官員

我出過post，自己睇返

呢個真係齋聽都

好似每日都贏左

比連燈仔屌佢慢過歐盟
John Boris啲智囊睇到嗱嗱聲翻譯比佢睇
連燈仔又可以出post claim credit

留名

排隊的話，肯定係東突先

天下圍中

咱們支那人只吃蝙蝠

支持中共反制裁一英國機構，即時停止轉播英超。

叫政府發言人開定個 口交部嬲嬲生成器

白色衫乜水

英國一路幫香港人走一路制裁
真係驚中共夾香港人做人質

黃 係咁鬥架...

倒數

老實講，人哋東突慘過我哋好多嘅

係腥港有BNO既隨時變人質

true

佢講genocide, 應該東突啦

下一個國家會唔會就係澳洲
火燒連環船

白金漢宮坐上客

lm

天下圍中, 天滅中共

終於

保守黨屌緊blowjob 同raab

因為歐盟都制裁
英國對香港有最大責任既無得唔跟隊咋

Sunrise UK

我估係英歐聯合行動
美國已經唔係同一陣線

ANTA撚。

唔該搞還搞 要搞埋屋企人先有用

拜登果然做到嘢

Brexit 左仍同步制裁

跟EU姐

仲有1’04”

擺明黨內有壓力
保守黨大勢都係夾實落去

侵走前好多步

eu制裁新疆
大英制裁香港啦屌

Namaste係尼泊爾文🇳🇵

印度都可以用

The United States, Canada, Britain, and the European Union are set to announce an array of sanctions on China on Monday over what U.S. officials have called a genocidal campaign against Uyghur Muslims, according to two people familiar with the issue.

The sanctions are expected to vary in type, and will include Global Magnitsky economic sanctions on individuals alleged to be involved with the mistreatment of the Muslims in the Xinjiang region of China.

係中共加速
喺中美會議咁撚串

之前同美國開會咁臭寸，其他國家都開始驚，當佢連美國都唔放在眼內，其他國家遲早比佢欺負，趁早一齊出手先係正確。

中共唔迫到埋牆都冇咁大壓力
加速到日出

中共好攰，又要出聲反制

全球強國聯軍

繼續燈

條柒頭比人爆左錄音話想同侵犯人權國家繼續做生意

侵侵

阿拉斯加談判破裂，中共同西方世界正式反枱，全部嘢會開始加速：

1. 由東突開始，到香港，台灣問題，西方世界會開始動用制裁工具。
2. 相對地，喺香港方面中共亦加速全面控制香港，驅逐喺香港的“外國勢力”。
3. 台灣，南海方面，中共同西方世界都攞架生出來準備開片。

第二次太平洋戰爭，應該只係時間問題。不過國際關係，級係一步步升，唔會一下油門踩到底：警告＞制裁＞外交等級調整＞禁運＞攞架生戰爭。

依家先係剛剛開始。

天下制裁

明知中國病毒毒害全球 仲串撚柒柒

唔怪之得

林兆波，林節思，林約希有冇先

快點制裁

藍生係咪因為錄音流出 所以要做野？

支國可能拎bno黎開刀

希望有柒婆份

Come on men

Hk market is dead

唔知仲有幾多時間凈

有冇Carrie Lam？

照咁講應該同香港無關喎。

$500 咁少 買多啲啦

股市玩完 香港就會重生
時候仲未到

全球制裁

支那人又要出中國人tee了

出埋時間表俾你啦：8月1日入境條例section 6a修訂生效，中共已經設定好戰爭時間表。

好波

學生哥 冇錢呀

要有幾個版本至得。

支那人不吃這套

中國又贏

同歐盟同步！

百屌成材

急不及待今晚教訓美國

英女皇 爭取左膠支持

做得好

Of coz

UK始終唔敢郁港共 真係等到日落

請各位高官既子女死番中國
永遠唔可以係英國讀書/工作
同自己父母一齊共享大灣區榮譽

push

唔好咁快，我都唔想BNO反制加辣。

加油制裁咩人都支持

有無林奠份

牙正

唔好唔記得港共班畜牲呀

上星期已經吹歐英美今晚就東突制裁支那

林鄭/大波驊

太睇小翠大大
條老乾婆都敢向八國宣傳
翠大大咁威武緊係以一敵百

EU : Welcome to join our party

嘥氣，充公黨員資產最實際。 錢就外國袋，黨員就係咁貪，一舉兩得

寸寸貢咪換到野囉

pish

港共無一個係蘑菇

求其搵幾條蛋散祭旗當做野

今晚好顛玩乜鳩

歐盟制裁中共
中共又制裁歐盟
英國又接力制裁中共

制裁你個反制

關佢撚事咩

拜登主張修復同盟友嘅關係
預咗你哋會話歐盟制裁中共唔關拜登事㗎喇
因為你哋都唔會關心拜登做咗啲乜

制裁東突既支共官員 同棉花係最有力既攻擊

攬抄巴

好勁

英國用bno救人

快搵007殺批中共官員

制裁中共官員
然後再買多啲支那野

同意
公佈同充公共產黨員 老習屋企既資產

鄧pk 仲有一個會係邊個

英國本來想係bno層面做野就算
因為英國預左支共會ban bno, 唔會有幾十萬香港人走到去英國
留返制裁牌到時先出
點知歐盟竟然出手先, 英國冇得唔跟
但暫時成個大局黎睇, 習近平嬴緊好多
呢D制裁, 口水戰只會俾習近平有機會做更多大內宣, 永續帝位
當然擦槍走火, 會變成另一樣野
但習近平從來就係賭仔性格
佢依家唔all in, 下年連任唔到就玩撚完

來了來了

今次制裁主要原因係因為拜登兩個禮拜之前解決咗同歐盟嘅貿易戰大幅修復歐美關係

陶輝pls

Omg

歐盟先制裁得4個
驚得罪支共驚到咁

香港人要繼續支持中共戰狼外交

會員編號：372210
會員名稱：唔好同我TalkShit
註冊日期：2020年8月27日

【⚠️】
事蹟：藉被藍絲用太空卡扮訂盆菜的黃店一事趁機支持將電話卡實名制。
詳細來源：

【狗隻】
事蹟：美國總統特朗普揚言隨時廢除230社交平台言論保護法案，條友屈Donald Trump行極權
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話手足掟磚、放火有錢收
詳細來源：

【真五毛】
事蹟：承認有收錢做五毛
詳細來源：

忽然加速

貼得5個。

英藉狗官 可以入藉大灣區啦

所以究竟係咩人向背後做呢d嘢

呢個真
個個睇到支那人本性

请大家不要搅唔关事嘅家人、系好缺德既事

算啦
佢哋認定拜登一定瘋狂奶共
美國會變中國

林兆波 林節思 林約希

10 minutes to go

時辰到

689 全家一個都不能少

支那做到咁
真係想扮見唔到繼續奶rmb都唔得

Delay 30mins

最新：delay30分鐘
大約香港時間1200開波

順便比埋條link你睇

推下等下先

唔知有咩人呢希望唔係做show搞卒仔

加人?

我等埋先訓

有冇直播行刑

1130,樓主我到了你在那裡??

五眼一齊搞鳩支那

內部隱憂就對外動手
外部問題就對內郁手

等睇被制裁 然後又搵香港 台灣黎搞去

人地鬼佬心諗你做乜9
拎走你碗飯 你又自己掉埋個餅

改左12點。。。 等多陣

留名睇日出

希望唔會失望

支持鬥黃
歐盟各國唔好執輸呀

日落仔

Today’s Treasury actions complement actions also taken today by the European Union, the United Kingdom, and Canada, which imposed sanctions on these individuals and others. The United States will continue to play a strong leadership role in global efforts to combat serious human rights abuse in Xinjiang and around the world through the Global Magnitsky sanctions program.

美帝都出咗了

真係成功解放中国

現代八國聯軍is coming
起阿拉斯加玩得咁爽吖嗱

global magnisky 即係secondary sanctions, 有啲睇頭

證明自己夠痴線冇底線
博人哋驚咗你

青山廠長

係咪林奠冚家先

佢一個冇用

完美解釋

呢個名單真係有閪用

口交部

UK 個list 同EU 一樣

無柒婆已經唔洗睇

今次係吹雞搞東突厥
唔關香港事

不過首先要清一清國內中共間諜同整頓親中共勢力先

打佢啦

點解個個都以為今日關香港事

連登仔一向係咁，又唔識英文

擺明跟歐盟
點解有人以為同香港有關

下一步就係就香港問題制裁
今轉試水溫係因為新彊問題出師有名

口交師
然後千千萬萬嘅手足仍然受緊苦

佢哋以為自己係銀河系中心，宇宙宙長都要理咗佢哋先可以食飯

香港呢

幾個月後
制裁好狠狠狠狠

其實係一個軟硬夾攻既策略
一個抱一個打

流氓咁款

你食少餐好西，都唔止5000LA。

咁撚様加速怕封關趕唔切喎，仲放緊盤呀屌！